開定先，利物浦又贏……

咗笑聲

高daddy好熱血

熱血猁

場波真係好熱血 鸁得掌聲